[求救］房門有個銅錢

初初以為係保護住道門嗰啲工具嚟
近排sir低咗少少
一直冇為意
頭先認具一睇
原來係銅錢嚟
寫住道光唔知乜

有冇人識玄學？係咪風水嘢？
上一手好似信基督教

命幣 奪天地造化

唔好郁佢

即係乜嘢

加多幾個銅錢落去

價值6蚊人民幣

用黎攝住度門

催財果啲偏門野

既然十年黎都無乜特別野
勸你塞護入去

幸運銅錢黎 買條紅繩穿起佢比番佢吸收陽光 你上手拎漏左姐

第時會值錢

五鬼運財陣黎架，樓主rip

樓主小心

記住一定一定唔可以拎走！！
自求多福

係就安心

樓主請對粒錢講句空，空空
留意停頓位 萬事小心

拎走佢會有血光之災,甚至有生命危險!!!!

人地zip實佢,你拎走搞到個門框鬆左分分鐘跌落黎揼死你

買返個開完光塞返入去

仆街拎走左？你大獲 快啲整返入去

搵返耶蘇支釘頂住先

道光通寶銅錢
冤魂夜夜來痴纏

留人門...

好似係吸財

見有d有錢人都興放銅錢

唔知有冇用

辟邪銅錢姐

攝番個英女皇上去 即可化解

今次耶穌都保你唔到啦

集齊六個有你so

你拎走左就無得安心啦近排你應該會諸事不順

下世唔好咁手多

你讀玄學定點？

我洗咗禮（基督教）

rip 下世小心d

咪能信上面班傻鳩
耶穌一野打殘班支那野鬼啦
揼咗咪揼咗 冇咩特別

準備出大事

樓主唔好諗咁多，念完主禱文好瞓，聽朝仲要返教會。

跟機,有人排緊你張床

我屋企門口都放左五帝銅錢，老豆話招財用

好普通姐，我老媽子直頭痴堆10蚊係門

下世小心d

樓主下世小心啲

基督徒驚閪咩 唔係唔信嘅咩

私房錢嚟

應該係講：臨兵鬥者皆陣列在前，空，空，空

啲驗樓師
最鍾意攞嚟攝門

道光通寶

道光就係決定簽南京條約割讓香港嘅皇帝，造就左香港開埠，俾英國一手湊大

可能上一手就係想紀念呢位咁偉大嘅皇帝

頭廿個回覆都無

竟然無下世小心啲

diu你咁大個人

怕個銀？

跌左落黎就......

2020年
耶穌都留你唔住

香港靠曬你

所以話耶撚真係戇撚鳩， 樓主rip

化煞用
你房門本身有銅錢壓煞 房內無煞

依加移開左 有邪氣入門
由無變有 令你身體唔慣
樓主份醫保可以準備claim

Yes 五帝錢淨係包順治、康熙、雍正、乾隆、嘉慶；而道光恰恰係五帝之後

你搵個耶穌像掛返上去囉

但係淨係見到道光

塞返個女皇頭入去

連登已變

你怕窮先啦

隻野走左出來啦，放番落去.....都無用啦。

辛苦打斧頭打返黎既錢就咁俾個仆街仔爆響口

驚閪咩

有咩用？

驚嘅話米貼隻維尼落門度
。
。
。
。
。
唔係米貼倒轉嘅成蟲

你洗左禮仲會怕呢啲野咩？
唔係應該唔信呢啲？

理論上唔會
但都係會對啲未知嘅嘢覺得恐懼
我認我心靈脆弱

小道不談學 談悟 學道者多 得道者又有多少.

從不信一神論，你過多排自然會搵我

，啲女都鐘意擺錢幣係門後面。

兄台留步
能否贈言幾句

你係咩人嚟？

洗完禮問，咁你信心都幾弱，又會令別人跌到

blocked

重要咩 緊重要既係簽德國聯署

bitcoin嚟 好值錢

重要 我唔知你係咩人又點會去搵你

係

既來之則安之，又未有下文，萬一係虛驚一場你驚咁耐咪好蝕，萬一又真係有事，咪再搵解決方法，畀多d信心自己、屋企人、同穌哥啦！係連登尋求問題答案你不如上wiki

好似係擋煞嘢嚟姐 你耶撚一個拎走咗 發生咩事都係神嘅安排

唔洗迷信,無事既,有事嘅話,就祈禱,上帝一定會幫到你

拆左佢啦, 信風水同on9一樣~

唔撚係講笑 你今次大撚鑊

非哂命

簽左先集齊十個朋友簽德國聯署再教你

你要搵我既時候你自然會有方法搵到我 贈多你一句 火燒可解因果緣 除左執念解唔到 就好似你將六合彩飛燒左一樣 你同佢之前既因果同緣份都完左 但你依然係想知佢中唔中，萬物都有呢個執念，所以以後執到野覺得唔舒服就燒左去啦 注意安全唔好燒到自己破壞環境就得.

聚財用，移走左樓主應該黎緊會破財

裝條佬整完度門見有虛位唔實，除手塞個銀入去
我張床都有幾個

原本都想答你

原來信基督教 信仰咁弱

係
點先可以信心強啲

一方面覺得呢啲嘢冇科學根據唔可信
令一方面又有華人嗰種禁忌心理

跟機都唔識？

樓主可以放心，最多招財作用，懷疑既拿個利是封收好去就得

真係講鎮邪一直以嚟都係擺劍，八卦，公仔，符紙，薑黃，華夏文明唔嬲咩7屬溫同陽加殺氣種都可以鎮邪，唔會用錢

真係太驚咪去搵把真係殺過唔少生靈既刀插返喺度門度，再驚既咪又係貼張吸精瓶相上去，反正佢有24小時道士超時空作法

應該點都唔會係死人錢嚟

快啲簽德國聯署啦

咁𣎴如貼老毛
學大陸啲司機咁

耶撚通常都係on9，包括你

有冇習帝錢？

祝樓豬下世小心啲 唔好再做蠢事

業餘工藝師

抆出黎
換個女皇頭五毫

神會保守你相信佢

塞翻個英女王五亳子落去，咩道光同治見到女王都跪

無論係玄學上擋剎辟邪定物理上攝實門框 銅錢既存在百利而無一害 手多拎走佢又有咩好處呢？

樓主咪話見到個銅錢跣左落嚟，同埋見到覺得唔舒服

磨成粉 沖水飲 即可化解

大師

比埋link樓豬

Petition Details 聯署內容:
(中文)
(ENG)

詳細聯署簽名教學：
[圖解]
[影片] (上次聯署手足整落嘅片,但程序一樣)

[影片] 如何用Chrome Google Translate 簽名：

Source -

Dllm 做得耶撚仲講咩科學呀
地球係平㗎

問連登就盞俾人笑
連登個個月入100k up
唔信風水鬼神架
港英同ccp風水鬥幾十年
貴族是on9 連登仔最醒

行內人知道唔講得
總之萬事小心啦

風水都識

樓主好煩9
又要驚又要問
正常知少少都知咩事啦
捐血擋煞啦
下世投胎搵D聰明少少既屋企人

同你信個銅錢可以有咩特別效果一樣咁on9

有D料

化煞用，呢個位可能係原局五黃。但放一個銅錢係唔夠力，放左得如冇放。

有d 耶撚都信風水，耶撚係on9 d

殭屍復活留低

你仆街了..

財不可露眼
快收埋

師父忠告：出事架嘛！

樓主呢

你有冇見過啲例子係有自己信仰真係無事？
不限耶撚
包括回教徒，信印度教嘅印度佬等等

呢個post 又幾好笑

唔好理條on9啦好心

無乜野既至多都係俾野煞下姐
唔死得人

但係好難分到底係本身條命有事定因為呢啲風水野引起

見好多南亞住兇宅都無乜野

睇下仲有冇銅錢
通常搵齊都係可以造成一把銅錢劍

今朝check過，冇發現有其他銀

冇發現

咁兇宅仲邪啦，都無事，呢啲咁嘅銅錢陣仔威力仲細點會有事

唔信就無 唔洗驚

一個陣係唔止一個銅錢
但佢果種都係門上貼3至6個銅錢不等果種陣仔姐
我老豆都有貼啦
好多人迷信都會貼
感覺無乜大不了

你話屋企唔同地方都有，合成一個大陣果啲就話嚴重姐